記憶力太好，一年後還是一肚火

屌....淨係同佢一齊四五個月但記憶力太好，過咗咁耐 有時諗起都好想屌返佢。wtfff

一齊時 周不時就嘆氣話 "係你嘅就係你嘅﹐唔係你嘅就唔係你嘅"﹐跟住又問介不介意你去backpacking. 最後同我嘈交個日又講返依句﹐跟住又話 我為你做過啲咩? 轉咁大撚同我講你想溝返其他人。

分手個日我話我哋連解決問題都沒試，你就話再試之後一定會再返分。
好﹐我唔嘈 唔煩膠你﹐你想分﹐我尊重你。
返到去又話唔知想唔想分。
你當揀玩具呀?

我忍你婆媽脾氣 算唔算有做嘢?
你想考入讀nursing, CV寫到咁撚屎 我努力幫你改 算唔算有做嘢?
你鍾意打羽毛球，從來沒問過我鍾唔鍾意﹐我就次次逼自己同你去打﹐轉頭備你屌膠話我冇用力打﹐算唔算有做嘢?
屌我衣裝，屌我畫裝畫得唔好﹐唔花 你又嫌我有黑眼圈。好﹐我容貌不佳，你的服裝也只是運動衫﹐但我忍﹐比夠面你﹐咁算唔算有做嘢?
唔鍾意煮嘢﹐但答應你做飯盒﹐特登送備你又畀你屌返話阻你休息。

次次出到佢﹐都淨係掛住影相用手機﹐你不如直接請個ptgf算?

你如果依一面比個backpacking女試下﹐你話佢仲會唔會想溝你咧? 可能都係玩家﹐知你咩戲﹐所以人地都冇嘗試搵任何方法同你一起。咁快就嫁其他人。

最後一日話我怪錯你﹐話唔係因為其他人?
分左一個月就馬上溝另一個。睇住你踢我出instagram, 驚我知? 定驚冇得繼續做好人戲？ 可惜香港咁小﹐唔睇到你其他post，個天都上我親眼睇到。

好﹐備足你面﹐我唔打擾你溝其他女﹐
咁算有冇會你做嘢呀 先生?

之後你搵返我﹐仲暗寸返我﹐話一直都好忙?
屌你老母﹐我嗰時仲覺得自己之前唔夠照顧你﹐備你飛仲調返轉同你道歉。你就一舉謙意都冇，我道歉你就一句都唔覆﹐del我whatsapp。直到我忍無可忍 列出你屎事 你先話對唔住﹐應該當時同我講返backpacking嘅事? 又話條新女係分咗之後其他人介紹﹐同我時係冇做任何事。 👍🏼 真識推卸責任，裝無辜，演到盡。

好﹐當你講嘅係真﹐當我真係無理取鬧，哎你出嚟講清楚﹐你就已讀不回。驚好人戲冇得再辦落去?

你從來沒公開話同我一起，咁鍾意po instagram 嘅你次次都確保cut咗我任何蹤影先po. 一個月內﹐又咁啱可以備你說服到同事介紹﹐又即刻溝到? 你都幾厲害喎。可惜條女同你一模一樣﹐淨係諗住玩一玩。

假鳩到死﹐如果你一早話唔想認真拍拖，我還會欣賞你嘅坦白。最討厭裝模作樣的人 - 尤其是裝得怎麼爛的人。想演就演好啲。

所以 樓主是男定女

跟著一個整天埋怨的人生活真的很幸苦。

睇到你啲post topic名都feel到你有幾怨婦
過左咁耐就唔好日提夜提啦 你以為人地仲記得你咩

遣詞用字睇得有啲辛苦

可唔可以由此分析作者打文時嘅心理狀態

主要係嬲同唔甘心

你傻姐 咁都忍得屎都食得

我分析緊係因為無新仔，所以屌柒舊仔。

你又點睇

佢記唔記得我 唔關我屁事
我淨係想將啲怨氣抽晒出嚟﹐費事怨屁發係無辜人身上
依到聯燈喎﹐想我寫得幾好氣?